想搵返套動畫希望巴絲幫幫手

套野好耐年前 係0幾年時代animax 睇過嘅 我記得頭幾集講個男人 應該男主黎 係廁所比個馬桶沖走左唔知去左個異世界定咩之後唔記得左

有冇人記得咩黎

乜野異世界魔王 唔記得左

屌你

今天開始做魔王 好似

好似唔係 上網搵到係比人召喚 唔似係比人沖左落屎坑

應該係唔該哂

一開始幾好點知愈後愈gay
劇情又愈來愈on9

異界穿越絕對搞錯了什麼動漫里奇葩的穿越方式

零之使魔

今日魔
有保

屎撈人

記唔記得咩類型？

套野咁GAY都睇

BL

從馬桶穿越到異世界是否搞錯了什麼

今日是魔王

吓我細個睇左一集覺得幾好睇 冇睇到後面 我依家睇左兩集幾好笑

做乜

睇住落去睇下點先

澀谷有利 原宿不利
呢套未至於去到BL嘅